# Политика конфиденциальности Auto Vote Rating
Auto Vote Rating (далее – AVR) делает подсчёт голосов (статистика голосования), эта статистика хранится только локально у вас на компьютере и никуда не передаётся

Перед добавлением проекта AVR проверяет авторизацию [ВКонтакте](https://vk.com/), это нужно для голосования на [TopCraft.ru](http://topcraft.ru/), [MCTop.su](https://mctop.su/), [MCRate.su](http://mcrate.su/), [MinecraftRating.ru](http://minecraftrating.ru/), [MonitoringMinecraft.ru](http://monitoringminecraft.ru/) и [MisterLauncher.org](https://misterlauncher.org/). Эта проверка авторизации проходит только для этих перечисленных топов. Её можно отключить в настройках AVR при добавлении проекта (Добавить > «Отключить проверку»), но мы не гарантируем правильную работу AVR после отключения этой проверки.

Если вы голосуете на одном и перечисленных дальше рейтингов то политика конфиденциальности этих рейтингов применяется к вам как «Конечному пользователю»: [serveur-prive.net](https://serveur-prive.net/cgu), [minecraftservers.org](https://minecraftservers.org/privacy), [planetminecraft.com](https://www.planetminecraft.com/privacy_policy/), [topg.org](https://topg.org/privacy), [minecraft-mp.com](https://minecraft-mp.com/privacy/), [minecraft-server-list.com](https://minecraft-server-list.com/privacy/), [serverpact.com](https://www.serverpact.com/algemene_voorwaarden.htm), [topminecraftservers.oth](https://topminecraftservers.org/privacy.php), [minecraftservers.biz](https://minecraftservers.biz/terms/), [minecraft-server.net](https://minecraft-server.net/page/privacy/), [top-games.net или top-serveurs.net](https://top-games.net/privacy-policy), [tmonitoring.com](https://tmonitoring.com/agreement/), [top.gg](https://top.gg/privacy), [discordbotlist.com](https://discordbotlist.com/privacy), [mc-servers.com](https://mc-servers.com/privacy), [minecraftlist.org](https://minecraftlist.org/privacy-policy), [minecraftindex.com](https://www.minecraft-index.com/privacy), [serverlist101.com](https://serverlist101.com/privacy-policy/), [mcserver-list.eu](https://mcserver-list.eu/pravidla), [pixelmonservers.com](https://pixelmonservers.com/privacy-policy), [minecraft.buzz](https://minecraft.buzz/privacy-policy), [minecraftservery.eu](https://minecraftservery.eu/gdpr), [rpg-paradize.com](https://www.rpg-paradize.com/?page=legal), [minecraft-serverlist.net](https://www.minecraft-serverlist.net/privacy), [minecraft-server.eu](https://minecraft-server.eu/datenschutz), [minecraftkrant.nl](https://www.minecraftkrant.nl/privacy-verklaring), [trackyserver.com](https://www.trackyserver.com/privacy-policy), [mc-lists.org](https://mc-lists.org/privacy), [topmcservers.com](https://topmcservers.com/privacy), [bestservers.com](https://bestservers.com/privacy), [craft-list.net](https://craft-list.net/privacy), [minecraft-servers-list.org](https://www.minecraft-servers-list.org/page/privacy/), [serverliste.net](https://www.serverliste.net/datenschutz), [gtop100.com](https://gtop100.com/site/privacypolicy), [wargm.ru](https://wargm.ru/privacy), [minestatus.net](https://minestatus.net/privacy), [minecraft-servers.de](https://minecraft-servers.de/datenschutz), [discord.boats](https://discord.boats/privacypolicy), [best-minecraft-servers.co](https://best-minecraft-servers.co/privacy), [minecraftservers100.com](https://minecraftservers100.com/privacy), [mc-serverlist.cz](https://mc-serverlist.cz/privacy), [mineservers.com](https://mineservers.com/privacy-policy), [atlauncher.com](https://atlauncher.com/privacy-policy), [minecraft-list.cz](https://www.minecraft-list.cz/gdpr), [liste-serveurs-minecraft.org](https://www.liste-serveurs-minecraft.org/politique-de-confidentialite/), [xtremetop100.com](https://www.xtremetop100.com/privacypolicy.php), [minecraft-server.sk](https://minecraft-server.sk/privacy), [serveursminecraft.org](https://www.serveursminecraft.org/cgu/), [serveurs-mc.net](https://serveurs-mc.net/cgu), [serveur-minecraft.com](https://serveur-minecraft.com/legal/legal), [serveur-minecraft-vote.fr](https://serveur-minecraft-vote.fr/cgu), [minebrowse.com](https://minebrowse.com/disclaimer), [mc-server-list.com](https://mc-server-list.com/privacy/), [serverlocator.com](https://serverlocator.com/privacy-policy), [top-mmogames.ru](https://top-mmogames.ru/privacy-policy), [mmorpg.top](https://mmorpg.top/privacy), [mc-monitoring.info](https://mc-monitoring.info/privacy)

Если при голосовании используется авторизация через [ВКонтакте](https://vk.com/), [Steam](https://store.steampowered.com/) или через [Discord](https://discord.com/), то политика конфиденциальности [ВКонтакте](https://vk.com/privacy), [Steam](https://store.steampowered.com/privacy_agreement/) или [Discord](https://discord.com/privacy) применяется к вам как к «Конечному пользователю»

Если при голосовании используется [reCAPTCHA](https://www.google.com/recaptcha/about/), [hCaptcha](https://www.hcaptcha.com/), [MTCaptcha](https://www.mtcaptcha.com/) или [Solve Media](https://www.solvemedia.com/publishers/captcha-type-in) то политика конфиденциальности [reCAPTCHA](https://www.google.com/intl/ru/policies/privacy/), [hCaptcha](https://www.hcaptcha.com/privacy), [MTCaptcha](https://www.mtcaptcha.com/legal-privacy-captcha) или [Solve Media](https://www.solvemedia.com/privacy_info.html) применяется к вам как к «Конечному пользователю»